幾個小小嘅參加者有少少野想講

我地只係幾個小小嘅參賽者
寂寂無名
但都有少少野想講想發洩下

我地立場一直都係反泛民嘅
因為一直以來佢地隊友不斷割蓆、分割我地
我永遠都唔會忘記14年係金鍾點樣鬧同趕我地走
但好現實嘅就係部分權力及公信力在議員手我地小薯乜都唔係
亦都唔想去故意咁挑起呢d舊事情黎影響今次嘅抗爭

但今次已經真正嘅生死存亡之際
並非分化割蓆清算嘅時候
希望佢地可以控制下其他隊員
唔好再玩譴責玩分化
玩埋d雖然你地點點點但我都不割係咪好偉大呢
特別係張超雄呢隻野唔該

希望泛民班議員可以幫手反映番最現實嘅情況出黎
(我地唔敢開名唔敢出聲
曾經搵左朋友幫手試下pm議員但沒有讀沒有回應)
我地面對緊嘅已經唔止係警察暴力
係番屋企都驚比人點到相
而家嘅香港政府係可以任由黑社會當街斬人事後咩事都無
我地有個手足怕到自己屋企都唔敢番
怕真係被拍大頭點相上門淋紅油放火燒死全家
因為呢d野警察根本唔會理
亦有個表示訓唔到
閉眼就聽到d人點樣喊同嗌救命
點樣比滕條打
而死差佬仲陰陰嘴笑
要飲醉先訓得著
有時仲醉到要我地去車佢或者比人的埋一邊角落甚至比人送入醫院
近乎崩潰邊緣

而家仲要話有內鬼隨時身邊手足都係鬼
呢個幾月黎
我地講嘅野仲多過同屋企人講
每朝起身第一個唔係搵男女朋友
而家禁入tg睇下大家有無事
我地唔敢去諗會唔會有其中一隻係鬼
我相信臥底都會有感情
我地一齊打邊爐一齊傾通宵
我地唔敢去諗呢一個幾月黎
會唔會其中有人係虛情假意
我地都會好驚某一日原來全個gp其他人都係臥底
幾個人禁住屈果個係鬼
大家聽到只能一齊苦笑坐埋一齊喊
希望大家齊心盡快進化學識冷靜對付到班臥底大陸狗

我地唔敢講
亦都唔想講出口
亦都唔敢同其他人講
有鬼呢樣野真係對我地打擊非常非常大
仲要比自己保護嘅後排不斷咁懷疑猜忌
話一有行動就要扯低我地口罩要制服
我地唔係超人唔係政客唔係受過訓
只係敢拋個身出黎嘅普通廢青

我地真係好攰